求救，屋企條豬仔魚係咪就死

是咁的， 大概兩三個月前開始養左2條豬仔魚
兩條友不嬲都會打下交，但都無咩事
前排好忙無咩留意佢地個樣，今日一睇，
其中一條個身有好多白色
D 鰭又俾人打到爛哂
想問佢係咪病左，就死 係咪應該再分開佢地養

利申：養魚白痴

佢哋以前係一樣色

琴日其中一條個頭有白色

今日個身就變左咁樣

又有白色 又爛哂d鰭 係咪分開佢地就無事

買d藥水，開盤新水加落去，再放條魚落去

如果係其中一條魚病
係咪應該兩條隔開咗先
費事感染埋另一條魚

利伸：無養魚

白點病會冚家富貴

分開加換新水

咩藥水

叫白點病 而家擴散到全身都有好快死

你去金魚街買藥啦，比d人望下相就得

問左魚鋪老板，佢話係打交打傷左，此post 已完

兩條都係仔 除咗打交仲有咩做？
去金魚街買多條魚女落去

上次我條米奇被濾水器吸住
個身變左形，傷口生哂白毛
去魚街卡奇買黃藥每日畀佢浸半個鐘到一個鐘
一兩星期好返哂
前匙你confirm佢係打傷同分開左兩條魚先

吸左幾耐

點分男女架

要問下動物全身師

因為要分開佢地，但屋企得返一個細既圓缸
於是我嬲嬲地將打人果條魚分左落細圓缸
結果因為個缸好細無得周圍游，佢傷心到崩潰左

平時好勇鬥狠，惡到死

一無得游，抑鬱症咁款，郁都唔郁

我唔知
養係公司 一返去見到

唔會焗死咩唔打氣

分開一晚啫，應該無野掛

豬仔魚粗生到仆街
好難養死，普通皮膚病唔會傷害到佢地
我隻豬仔魚有時都會無啦啦甩色變色
又成日俾龍魚打到發毛爛鰭
之前俾條龍魚食左我格硬扯佢出黎
果陣佢已經俾龍魚消化緊啲鱗
半反肚諗住佢都會死
點知第二日又冇事又去挑龍魚機

痴線
食撚左都無事

魚界小強

扯出黎果陣佢已經奄奄一息
成身白晒冇鱗咁濟
真係CLS

Excet7lly

一時興起同魚界小強影下相

疤痕是歷練的痕跡
係樓主咁on9 以為我有病

再鋒利既鰭都有爛既一日

邊緣魚-因爲打傷魚 被隔離

影夠未啊

尾二個張相好似扁嘴